性價比高既放題

食開大喜屋，有冇巴絲有其他推介

希慎廣場13樓嗰間，好似98就有

大家樂，大快活，美心

排名不分先後

上環浦和
600幾

大瀛喜

葵芳地鐵站一出個間

午市食性價比最高

名將韓日燒

dream maker

一口壽司，唔錯

極尚

兆萬隨便一間

千萬不要信

全幢兆萬冇間正常

比狗屌

吉壽

狗也不屌

狗都唔屌

唔係478定498咩

巴打食開屎

中環大吉

性價比你老母